潘媽：佳 係度嗎？佳：系度

潘媽：佳 係度嗎？
佳：☺️ 系度
潘媽：你殺左我個女 幾時可以去台灣自首
佳：我點解要去台灣自首？
呢個係憑我自已本事殺完你個好再翻黎香港
點解要自首？
屌你老母🖕
潘媽：😟😟😟

唔好笑

潘媽：

感謝同佳提供笑話，將聯絡送上《頭條笑話》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

同佳： *$+\{+&-'] \((#{_/%+%*&]] \/%-'+##/

字都打錯

好好笑

有人講過啦 去站務台關po la

字打錯，可以原諒
不過連成張圖嘅精粹Emoji 都可以錯，真係唔知講咩好

連emoji都用錯就收鳩皮啦屌你老母

依排咁多尷尬po
唔講以為香港已自由

我覺得佢錯反而證明佢無複雜

係😦😦😦先啱